[網球GOAT] 原來拿度只係爭老費3個grad slam....

根本職業生涯內一定超越硬老費
拿度仲要金滿貫
已預定GOAT

gran slam

唔會追到啦 atp final又無

GS數過硬, 加埋金滿貫
有呢D, atp final算得乜

gs一定過唔到 atp final>olympic games

後生五年, 只爭三個
點樣一定過唔到
Olympic games > atp final

你老未
特登改名覆post

hi巴打認錯人？

學友狗。。。

之後d人就會J費狗既優雅打法
同啲廢中廢老J施丹香檳足球 話好睇過美斯

拖舟 世界盃

似J老費影響力多D

拿度永續法網

下年應該都Thiem攞了

今年美網贏埋老祖

老野唯有希望大清/老祖贏到

老祖機會高 d

錦職圭

唔計其他，打多3年法網已經追和

今年美網將會係日本既天下

學狗

日本猩同日本龜

細猩=serena
細細猩= keys
細細細猩= 黑妹
細細細細猩=osaka